香港航空高層涉刑毀襲警

【星島日報報導】香港航空營業及市場部總經理吳彤涉嫌於本月十一日，在九龍灣淘大花園泊車處內以紅酒樽損毀車主邱榮豐的私家車，警員到場時他又疑抓傷警員頸部。總經理被控刑事損壞及襲警罪，案件昨於觀塘法院提堂，押後至下月二十七日再訊，期間被告准以兩萬元保釋。控方透露，被告吳彤（三十八歲，見圖）涉嫌用紅酒樽撲向涉案私家車，令其車身有多處刮痕及後鏡爆裂，維修費逾七萬元，控方指警員到場後曾出動盾牌拘捕被告。案件編號：觀塘刑事三九一——二○一七。

發現有背景之後放人